[ 被罷工救手足 ] 黎明行動唔好等朝早，黨鐵要準備各站開花！

和理非既繼續聽朝630塞鐵
前線既今晚深夜行動

推

嚴重被帶風向 黎明係必須